其實點分豬手同豬腳？

德國菜無咸豬腳？
坐月又唔會煲豬手薑？

食開嘅豬手其實係豬踭